做緊ACO/CA既大學生，真係唔好怪人睇你唔起。

講真，你拎住個degree，比左10幾萬學費，用左3-4年時間讀大學，都走去做一個中五都做得既ACO/CA，你連自己都冇尊重過自己，你叫人點尊重你?

去到頂先得point 10/15，你真係覺得一D問題都冇?

你要活係自己世界冇人會阻止你，但你真係唔好怪人睇你唔起囉。

對唔住LOR

利申:MASTER做緊ACO

岩啊 所以非專科建議唔好浪費十幾萬啦
中六畢業就入紙申請啦

屌，我都想被人睇唔起，ACO都唔知幾好做.....

人各有志

HD仔想屌人爭位啊？

樓主係咪得中五, 想做但比degree holder搶晒啲位嬲嬲豬

起一起底 不得了
應該得中五學歷既廢物

用左十幾萬讀書，做返一年咪回本囉，有咩問題

十個post九個講同一樣野

樓豬俾心機

sorry我full grant
1蚊學費都唔駛俾

樓主玩股票輸到佢傻左~
大家體諒下佢

好想被人瘋狂睇唔起
Aco幾時再請人

又係你
大學生caco追擊手
明明自己之前先講自己想考

中五做咪ok lor!

趕走晒啲人佢自己就去考

朋友讀完hd/ive去做aco
真係大讚佢叻仔
但大學生做aco

中五 入到政府做清潔話你叻

呢家個社會無論政府定私人公司中學畢業嘅職位都有一大班大學生掙緊位

就係請晒班大學生，搞到樓主no offer

樓主不如你去考workman啦，應該有你份

又擾敵

唔好意思啊搶左你個aco位

樓豬正一on9仔，25萬本買股票，輸左7萬

我唔想輸身家呀。